
                      Está bien, pero no deja ser una pequeña copia de la primera parte...lo de pequeña es porque no llega a su altura, la primera arte sorprende, esta sorprende poco.
        
            